天都光晒但仲未瞓得到

宜家距離需要起身仲有一個鐘 係咪應該疊埋心水唔好瞓好啲

🤣 唔好放棄治療

掛住佢訓5著

咁即係要瞓定唔瞓好

我都未瞓到

搵下人啦

點解阿ching

唔好瞓啦 揾啲野做下
一個鐘轉眼就過

所以開個post打發下時間

想做咪去做囉
唔做又後悔
做左最多係柒既姐

面子重要，定係面對自己重要呢？

柒野都做唔少 依家啲面皮都越嚟越厚lu
今晚（？）諗緊想轉行但哩個時勢走咗怕搵唔到工咋

由邊行轉邊行